［所謂‘汽油彈’既源頭］有冇人尋晚係大圍見到有縱火？

似係唔知點解著火
俾人屈係汽油彈

有冇人知咩事？
定可能係舊片？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權